霍华德已经取代了2017-18赛季的密苏里虎队，成为前一赛季获得五星新秀比例最差的球队。 Makur Maker对HBCU体育的未来意味着什么? Josh Planos, 2020年11月24日 
 很多品牌在亚马逊失去控制权的故事层出不穷，从假冒卖家抢占其销量，到亚马逊推出自己的竞争产品。 为什么一些DTC品牌的亚马逊战略已经改变了|安娜·亨塞尔|020年10月16日bbbdigiday 
 其他的，比如流媒体在观众和广告商中取代线性电视的地位，可能至少在一年内都不会显现出来。 到2020年为止，电视和流媒体的未来已经或者还没有被重塑|Tim Peterson, 2020年9月16日|Digiday 
 作为一个更成熟的平台，Instagram目前可能占据了上风，但作为一个为创作者建立了更直接的赚钱方式的平台，TikTok有机会抢占Instagram的地位。 “有一场战斗正在进行”:tiktok和instagram创作者之间的竞争正在升温 
 不到一个月后，布雷特·马斯特兰奇洛(Brett Mastrangelo)试图打破麦康纳的纪录，但两天后因为腿部受伤不得不退出。 取消比赛并不能阻止耐力运动员创造狂野的新纪录|安娜·维德克尔(anna.wiederkehr@abc.com) | 2020年7月20日|FiveThirtyEight 
 宪法法院“绝对是试图篡夺权力的保守派的一部分，”他告诉《每日野兽》(The Daily Beast)。 泰国:进入虚空|伦诺克斯·塞缪尔| 2014年3月21日|每日野兽 
 但我不许女人教训人，也不许女人辖管男人，只要静默不言。 保守派十字军为基督教伊斯兰教法|Dean Obeidallah | 2014年2月18日|DAILY BEAST 
 这不禁让人好奇为什么保守派如此在意谁担任最高法院大法官——因为他们似乎决心要篡夺最高法院的职位。 彼得·贝纳特，2011年1月4日，每日野兽 
 “在这个时候，她很难站出来篡权，”他说。 朝鲜的“邪恶”姐姐|Philip Shenon | 2010年9月28日|DAILY BEAST 
 无知将取代学问，奴役将篡夺自由的疆域。 教育话题与制度的思考乔治·s·布特维尔 
 人类将不再试图篡夺上帝的位置，并以宗教的理由迫害他的凡人。 古代信仰和现代|托马斯·英曼 
 “阿卡尔·黑卡鲁，我要篡夺你的固有权利，开始这个小小的私人谈话，”他告诉他。 星际人的起义|雷蒙德·加伦 
 这些事件虽然本身重要而有趣，但在这段历史中却占有不成比例的地位。 胡格诺派兴起的历史|亨利·贝尔德 
 受雇于这一著名建筑的建筑师，想出了以下的办法来篡夺全部的荣耀。 珍奇之书|I。 普氏能源资讯